# MSS.
# Copyright (C) 2011
# This file is distributed under the same license as the mss package.
#
# # Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mandriva Server Setup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-08 11:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-06 09:06+0200\n"
"Last-Translator: glassarre <glassarre@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <http://translate.mandriva.com/projects/"
"mss/wizard/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.0-dev\n"

#: transaction.py:48
msgid "Installation summary"
msgstr "安装摘要"

#: transaction.py:50
msgid "The following addon will be installed."
msgid_plural "The following addons will be installed."
msgstr[0] "下面的插件将被安装."

#: transaction.py:60
msgid "Addon download"
msgstr "插件下载"

#: transaction.py:61
msgid "Download addons from the ServicePlace"
msgstr "从下载插件"

#: transaction.py:67
msgid "Medias authentication"
msgstr "媒体认证"

#: transaction.py:68
msgid "One or more medias need authentication"
msgstr "一人或多个媒体需要验证"

#: transaction.py:74
msgid "Medias add"
msgstr "媒体添加"

#: transaction.py:81
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: transaction.py:88
msgid "Initial configuration"
msgstr "初始配置"

#: transaction.py:95
msgid "End of installation"
msgstr "安装完成"

#: transaction.py:96
msgid "The installation is finished."
msgstr "安装已经结束."

#: transaction.py:115 templates/end.html:15
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: transaction.py:117
#, fuzzy
msgid ""
"The installation is finished. The server must be rebooted. The reboot can "
"take a few minutes."
msgstr "安装已经完成. 服务器将被重启."

#: views.py:116 templates/login.html:8
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: views.py:117
msgid ""
"Before you can install any services we need to setup a few things with you."
msgstr "在您安装任何服务之前，我们需要为您配置一些信息."

#: views.py:148
msgid "MSS agent is unreacheable."
msgstr "MSS agent 不可使用."

#: templates/base.html:29
msgid "Hide log"
msgstr "隐藏日志"

#: templates/base.html:32 templates/config_run.html:161
#: templates/install.html:69 templates/media_add.html:95
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: templates/base.html:65 templates/base.html.py:161
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: templates/base.html:129
#, fuzzy
msgid "Documentation"
msgstr "我的验证"

#: templates/base.html:136
msgid "Update packages list on your server."
msgstr "更新服务器上的包装列表."

#: templates/base.html:137
msgid "Update medias"
msgstr "更新媒体"

#: templates/base.html:141 templates/sections.html:46
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/config.html:110 templates/config.html.py:260
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/config.html:165
msgid "Re-enter password"
msgstr "重新输入密码"

#: templates/config.html:284
msgid "Required field"
msgstr "必填字段"

#: templates/config.html:287 templates/config_run.html:61
#: templates/download.html:30 templates/install.html:19
#: templates/media_add.html:29 templates/media_add.html.py:74
#: templates/preinst.html:34
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/config.html:289 templates/download.html:97
#: templates/install.html:79 templates/media_add.html:106
#: templates/media_auth.html:41 templates/preinst.html:37
msgid "Back"
msgstr "回到前叶"

#: templates/config_no.html:11
msgid "Installation & configuration was successful."
msgstr "安装&配置已完成."

#: templates/config_no.html:14
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: templates/config_run.html:26
msgid "Configuration summary"
msgstr "配置汇总"

#: templates/config_run.html:27
msgid "Configuration warnings"
msgstr "配置警告"

#: templates/config_run.html:28
msgid "Configuration errors"
msgstr "配置错误"

#: templates/config_run.html:58 templates/config_run.html.py:115
msgid "Configuration terminated, details are displayed below."
msgstr "配置终止，详细信息将显示在下方."

#: templates/config_run.html:76
msgid "Configuration succeded."
msgstr "配置成功."

#: templates/config_run.html:89
msgid "Configuration failed."
msgstr "配置失败."

#: templates/config_run.html:89
msgid "Ask for help to Mandriva Support. Details and conditions on <a href=\\"
msgstr ""

#: templates/config_run.html:90 templates/config_run.html.py:112
#: templates/download.html:73 templates/install.html:40
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: templates/config_run.html:121
msgid "Could not find any configuration script to execute."
msgstr "找不到任何配置脚本来执行."

#: templates/config_run.html:128
msgid "Running configuration..."
msgstr "运行配置..."

#: templates/config_run.html:158 templates/media_add.html:92
msgid "Waiting..."
msgstr "稍候..."

#: templates/config_run.html:181 templates/download.html:95
#: templates/install.html:77 templates/media_add.html:104
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: templates/config_run.html:183 templates/end.html:17
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/download.html:55
#, python-brace-format
msgid "Downloading <strong>{0}</strong>: {1}..."
msgstr "下载 <strong>{0}</strong>: {1}..."

#: templates/download.html:63
#, python-brace-format
msgid "Addon <strong>{0}</strong> downloaded."
msgstr "插件<strong>{0}</strong> 下载完成."

#: templates/download.html:71
#, python-brace-format
msgid "Failed to download <strong>{0}</strong> addon."
msgstr "无法下载<strong>{0}</strong>插件."

#: templates/install.html:17
msgid "Installation succeded."
msgstr "安装完成."

#: templates/install.html:29
msgid "Installation failed. Update your medias and retry to install."
msgstr "安装时半. 等新您的媒体之后重新安装."

#: templates/install.html:32
#, fuzzy
msgid ""
"Installation failed. Make sure that the MBS CDROM is inserted or the "
"Mandriva Business Server repository module has been installed."
msgstr "安装时半. 等新您的媒体之后重新安装."

#: templates/install.html:35
msgid "Installation failed."
msgstr "安装失败."

#: templates/install.html:63
msgid "The following addon is being installed"
msgid_plural "The following addons are being installed"
msgstr[0] "以下插件已经安装"

#: templates/login.html:10
msgid ""
"Mandriva Server Setup (<em>MSS</em>) is a simple tool to help you quickly "
"setup the services you need on your server."
msgstr ""
"Mandriva 服务器设置(<em>MSS</em>) 　为一个简单的工具来帮助您在服务器上快速的"
"设置所需要的服务."

#: templates/login.html:10
msgid "Login to begin to setup your server."
msgstr "登录开始设置您的服务器."

#: templates/login.html:13 templates/login.html.py:18
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/login.html:21
msgid "Wrong username or password."
msgstr "用户名或是密码错误."

#: templates/login_form.html:14 templates/media_auth.html:22
msgid "Your my.mandriva.com email address."
msgstr "您的my.mandriva.com 　邮件地址."

#: templates/login_form.html:18 templates/media_auth.html:30
msgid "Your my.mandriva.com password."
msgstr "您的my.mandriva.com 密码."

#: templates/login_form.html:21
msgid "Use your Mandriva account to login."
msgstr "使用您的Mandriva账户登录."

#: templates/login_form.html:21
msgid "Forgot&nbsp;your&nbsp;password?"
msgstr ""

#: templates/login_form.html:30
msgid "The server <strong>root</strong> password."
msgstr "服务器 <strong>root</strong> 密码."

#: templates/login_form.html:33
msgid "No internet connection, use the root password to login."
msgstr "无网络连接，使用 root 密码登录."

#: templates/login_form.html:54
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/login_form.html:67 templates/media_auth.html:17
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/login_form.html:73 templates/media_auth.html:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/login_form.html:80
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: templates/media_add.html:40
msgid "Adding media..."
msgstr "添加媒体..."

#: templates/media_add.html:58
msgid "Media added."
msgstr "媒体已添加."

#: templates/media_add.html:64
msgid "Media already added."
msgstr "媒体已经添加."

#: templates/media_add.html:70
msgid "Failed to add media."
msgstr "媒体添加失败."

#: templates/media_auth.html:14
#, fuzzy
msgid "my.mandriva.com account"
msgstr "您的my.mandriva.com 密码."

#: templates/media_auth.html:15
#, fuzzy
msgid "Please enter your my.mandriva.com account details here."
msgstr "您的my.mandriva.com 　邮件地址."

#: templates/media_auth.html:37
msgid "Don't add medias"
msgstr "不需添加媒体"

#: templates/media_auth.html:39
msgid "Add medias"
msgstr "添加媒体"

#: templates/preinst.html:15 templates/section.html:83
msgid "No addon selected."
msgstr "无插件选择."

#: templates/preinst.html:23
msgid "Added as a dependency"
msgstr "添加为以来"

#: templates/preinst.html:24
msgid "Reinstallation"
msgstr "重新安装"

#: templates/preinst.html:26
msgid ""
"If other addons requires this addon they may be broken after the "
"reinstallation."
msgstr "如果其他插件需要这个插件，它们可能再重新安装后破裂."

#: templates/section.html:20
msgid "This addon can't be installed with"
msgstr "此插件无法使用.....来进行安装"

#: templates/section.html:63
msgid "More info about this addon"
msgstr "关于这个插件更多的信息"

#: templates/section.html:120
msgid "No addon available in this section."
msgstr "无插件本届提供."

#: templates/section.html:184
msgid "This addon is installed and configured"
msgstr "此插件已安装，已配置"

#: templates/section.html:185
msgid "This module conflicts with : "
msgstr "该模块与 有冲突: "

#: templates/section.html:188
msgid "You have purshased this addon"
msgstr "您已购买此插件"

#: templates/section.html:209
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/section.html:220
msgid "Install and configure selected addons"
msgstr "安装和配置已选择的插件"

#: templates/sections.html:43
msgid "No addon for Mandriva Server Setup available. Try to login again."
msgstr "无MSS可使用的插件，请重新登录再试."

#~ msgid "My authentication"
#~ msgstr "我的验证"
